美股認真討論區 MCCCXCVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

今次大將軍未講野已經v上去
2點應該大棍落

走tsm未

連群又恐慌代表D咩

又債息play

期穿到13000先講

PENIS BUY

幾時先玩完債息

1.73

爭少少

就嚟開口中

笑撚到仆街

大棍棍

琴晚2am升返
而家又撚狗play
屌你老母

FK TSLA

好衰

納弟做錯啲乜

1.7%

訓左無睇，琴晚點解nq升返200點
以為有咩利好穩定左市場
而家又跌百幾
真係想平手清倉先
睇準先再入

d債玩撚完未姐

升溶日

有無手足覺得女人個pat都好重要

好撚煩班大戶

死神圖求安心

宏達電（2498）今（18）日公布，去年第4季毛利率增至27.9%，但仍未轉盈，去年全年營
收58.1億元，稅後虧損59.49億元，比營收還多，每股稅後虧損7.27元，則較前年每股虧
損11.43元收斂。

宏達電今天公布去年第4季財務概況，包括營收16億元，毛利率從前一季27.0%上升至
27.9%，增加0.9個百分點。本業虧損12.9億元，營業利益率為-80.9%，單季虧損10.7億元
，每股稅後虧損1.29元。

至於去年全年營收58.1億元，年減42%，稅後虧損59.49億元，較前年虧損93.58億元收斂
，每股虧損7.27元。

宏達電表示，宏達電創辦人，同時也是現任董事長及執行長王雪紅，獲國際延展實境研究
院The Academy of International Extended Reality頒發「Accenture虛擬實境終身成就
獎」。虛擬實境產品Vive Cosmos系列獲美國商業雜誌《Fast Company》頒發「Fast
Company 創新設計獎」。《Fast Company》是與《財富》及《商業週刊》齊名的重量級商
業雜誌，能在眾多世界級產品中脫穎而出，對VIVE的硬體設計是非常大的肯定。

另外Vive Focus Plus 頭戴式顯示器新增支援VPN，並可透過VMWare和MobileIron進行行
動裝置管理，為企業提供更優質的虛擬實境服務。

ass-man

到開市又扯返起 日日咁撚

又哭喪

琴晚點解nq升返200點的原因如下︰

大戶又用債息撚傻散
唔會再比佢地呃到
SH💎🙌

早兩日清左正股，琴日食埋SP
如今兩袖清風

唔玩啦 比返d錢我

我都覺

Gym好多女做squat

死神今日咁早

Es畫緊shooting star

覺

cls 財巴俾人屌到 jm9

究竟係bull trap 定 bear trap

依家手機舖都好難見到佢地產品
仲慘過NOKIA

Just toying ya

手上滿倉其實呢排無野好做
扑暈自己等4月先起身

尋日唔升
今日點跌多啲

一直都無咩好做

真係比個市玩死

bulltrap

SH派精髓就係等運到

又做乜撚野

未開盤前已經訓得
對身體都好嘅

我100% cash 等4巫審判日

走啊

有無人尋日開市penis sell
盤後penis buy返

你唔好俾個市主導你
你主導返個市
例如撳個掣離場

玩左成個月幾時先穩定

盤前帥召集

無特別野 同一份稿講多次 SLR又冇講

今日一抽債息又冧閪

建議大家cap 返尋晚個市的股的狀況
尋晚反彈得比較犀利嘅股
即係股價最後收高過前日嘅股
或者冇乜點影響嘅股
往往就係要多D留意同吸納入倉嘅股

穿硬

切左都好，呢個世界又少左個對手

今朝唔走sqqq咪好 又被撚
納弟好慘

又滅過牛b

大圓頂

開市不問價ALL IN SQQQ

撚狗市

soxl

Ig都好重要

已經做左個list俾自己，驚唔記得

tennis ball or egg?

一日升一日跌
我老母都識買

尋晚一路走sqqq一路加sdow spxu
我就唔柒信其他兩指唔回吓

美帝夠膽亡國
唔知驚WHAT

又可以入返貨

想問做咩會跌

上次個個講呢句然後閪冧足個幾星期

我

一日升一跌跌

盤前師集結

又跌what

大芋八奇坑殺 call put都死

強弱分明一定要係呢啲時候先會見到

琴日辛苦叫完雞,今晚3倍俾人中出

春天不是讀書天

咁咪仲好 又有平貨入

又要三穴齊開

今日三穴齊發

滅世棍一出就可以搵到
邊啲逆市 邊啲抗跌 照妖鏡

日日盤前penis sell 盤後penis buy
撚夠未

期又咩撚野事

想問點解琴日會升

sq唔錯

鮑蛇點解要bulltrap禾

SHIT

想問點解討論區有人

今日齋玩GME AMC

不要與大芋作對

去送外賣對沖啦

收到風今晚亡

1.738 熊熊哈

道期勁到,跌都未到前底

地心吸力呀嘛
初中物理黎架喎

琴日FED子出口術 今日大戶出手壓債
balanced

青蒼派贏足成個月

今日開始調轉=財自

靈車率先-3%
酒牙

立即搵緊更

盤前買 盤後賣 咁易玩 阿婆都識玩啦

樓下個看更都識玩

唔好TUM我開心
個倉2/3股 收市是綠色的

我大GME今晚再救世

掩耳盜鈴大法
唔開app當自己龍緊

你個名

滅世方舟GME

我所有股都係
除咗T S M

又賣得

你廿樓跌落黎都唔識彈啦

仲要負皮我

1.7 關鍵位置 就如condom 一吉就穿

TESLA

呢d撚狗市仲要日日出出入入既人係咩心態
有無人跌賣升追一巴又一巴

RIOT

2都唔驚

俾返正皮你

連群有愛

有無人同佢講要刷牙 我好似睇到有駐牙

第7頁都冇死神圖

皮已負THX

2.幾會停呢

聾軍

比個正皮教主

如日中天

道/標 =projectile motion , at V=0

PENIS未想接股神貨

gme=sqqq

今日大麻股救全倉

呢個係街邊保安都預期到的位置
起碼上到2

駁唔到

任人中出

龍貓

盤前都無乜點跌
大家已經習慣左

手持SOXL既朋友仔 盡量好三倍做雞未

日日比大戶撚
傻散懷疑人生

食避孕藥

viac落多次88 又可以掃貨

新菜色三倍雞

所以依段時間無乜操作

最多玩下大麻股call

做乜加 RAM

今日高位 明日低位

琴日諗住放一半肉丸 點知都係差少少先到價

幾時放tsm

棄嬰可恥

琴日bull trap 今日bear trap
啊婆都識玩

點解咁串

寶寶號既朋友友 你地READY好未 我地一齊講趺趺趺 YOYOYOYO

好似唔係第一次俾人咁串

無出過世

wa 插

BB我......

諗緊好無拆左張3090去賣
賺唔少

納弟又跌

上年黎個新CEO個CEO做1年到就quit可想而知間野幾唔掂

我都諗緊好唔好拆左張1080去賣 成堆傻鳩送錢俾我洗 簡直是FREE MONEY

即跌

財經新聞：聰明基金「連燈力」今以$14.24猛攻AMC！基金已於800企穩回升！

其實bb幾好

期指都回緊

5.7先開始驚啦而家

中國公司收皮未

仲以為係門巴

你係講佢既趺勢?

我有部十年機行 Liunx 用 4GB RAM
睇片上網完全無 hang 機

三穴齊發

拆左 買得返大半部電腦

跌到合股再叫醒我

後悔冇投資部電腦

升返啦 無事啦

而家可以加價賣

你講國債?

高潮迭起

任笑架喎

收緊啦，FCC收緊中囯電訊公司嘅皮

好仆街真係

又沽沽沽國債

每15分鐘升0.2%
5點半已經轉燈

上次又係市場唔理鮑生 開始插
今次呢？

石仔，最近有無斬獲？

唔係 真係幾好

大芋點先滿意

大家唔可以恥笑石仔 要有愛心OKAY
佢放完TSM 你地再笑 THX

CAN巴俾條生路我D仔OK?

咁寶寶號要沉了

寶寶號有CANS既既加持

隔日又債息 日撚日債息

玩廢老股算

有冇諗過可能下代卡可能一皮起錶

佢地想點囉日撚日都債息

TSLA

呀

大升講緊國債

520是正常價位 OKAY?

手持soxx最多俾人中出一次
soxl既巴打準備3穴齊滿

1080出面收幾多

WSB幾時發起對抗大戶造市

520-530永動機
得佢回到520就入
530就放easy money

邪神之凝視

局鮑蛇講extend囉

SLR都唔講唔沽對自己唔住

低位賣完 高位接貨 依家又閪跌
今次唔撚放 睇下點

幾時先上到岸唔洗再做雞

美國亞裔仇恨犯罪，疫情中暴增 1900%！連加州科技公司徵才都敢直言「不要亞洲人」

支持

即刻嚇到手震放咗，準備6蚊入返

沽到鮑蛇唔追保證金

向下升

唔係處既分別係邊?

only#blacklivesmatter

4200

狗盛我屌你老母

高盛發布了一份股票清單，認為這些股票的表現將超華爾街預期。其中一隻股票是$特斯拉()$，高盛認為它被市場低估了，並指出特斯拉的股價將有20%的上漲空間。

今日係處

13000 = 鑽石能量底

萬事計盡
睇漏 架仔

聽日五毛日仲大波

20% 唔好拎出黎講啦
打個乞次都跌30% 啦

屌，上次大行唱好plug完冇耐即刻急插，唱好永遠冇好嘢

休戰, 噤多位
3月尾再見

又有特價時段入貨

跌係跌債上到1.7？

再見 期待你回歸

升到無頂？

玩流

美国国债期货周四亚市午盘延续跌势，10年期美债收益率上升3.5个基点重新逼近隔夜录得的13个月高位，此前《日本经济新闻》报道称，日本央行将在周五会议上将收益率区间扩大至正负各25个基点，并将取消6万亿日元ETF购买目标。报道发布时日本国债正值午盘休息，因此抛售压力反映在了美国国债中。

係，尋日plug上撚晒堂，由盤前低位彈成20%

仲貴過幾年前買 想放

A卡d價有冇貴到

升

其實都係跌小小姐

巴打喺最低位賣

AMD琴日有無升?

盤前放= panic sell

每日都要搵啲位叫下春既

升穿哂1.7咁惡 都要比d 面班大行喊下驚

Baird：亞馬遜尊榮會員逼近2億、長線挑戰5,000美元

合理化自己PENIS
上嚟鳩噏兩句就可以催眠自己

拆左股先出來講野啦

突然爆上 1.7 嚇親...

本身以為有排潛

係愈跌愈小

合理化自己條J?
利申 30CM

仲要20%

三瀋市76歲廣東話阿姨受襲 自衛反擊將39歲白人男子打至送院

呢排啲人見黃皮就打
暴巴學定幾招先去英國好喎

詳細解讀下架仔操作有無人

真喺400見啦

怕刀仔，英國好多stabbing，暴絲真係要小心

笑左

Not my job

10 / 520 ... 個值搏率...我都係睇返英超歐聯算

應該斬開幾件 斷斤賣

個值搏率係過去7個月內都係岩9成

典解你咁黑心成日想謀害我寶寶

唔驚詳細可以睇 韓國人在美國守城戰

In人話 等於 free money

upst + 43.28%

跌返落去
加貨

一係唔換 一係就換就SOXL

但係錯一次就gg喇喎⋯⋯好多時大戶都係咬你一啖就夠收皮

Rooftop Koreans

簡單講之前美匯升債比人沽架仔嫌美金貴就買債儲外匯
而家架仔唔玩

一樣有呢個諗法

tsm係好股
但短期因素 限制

gchi

屌佢老母

原來係咁

自從戀童登上台之後
連登仔無一日有好日子過

新人連530永續刷錢機都唔識點財自？

早瞓教提早到盤前

咁乖乖地做番石仔船員咪算

熔斷日

算啦 走咗心安理得 唔好睇返轉頭

道指都紅埋
今晚三倍做雞做鴨

我都覺佢business model幾好，依家入定價投一流

防穿衣
同堆riot shield

打飛機好過炒股啦

廢老都要回調了？

最前排右手邊果個應該好平下

債息仲一直升

再一棍

唔識做marketing有撚用，見到reddit好多人屌佢，明明佢好多story可以講，但成日收收埋埋，有啲achievement做咗都冇人知

想跌到幾時啊diu

呢個星期淨玩sqqq都執咗成3萬

跌市最適合打飛機

US Government Bond Yield%

Name | Yield | Chg.| Chg.%
U.S. 1M | 0.015 | +0.002 | +16.92%
U.S. 3M | 0.025 | +0.007 | +40.56%
U.S. 6M | 0.056 | +0.008 | +16.25%
U.S. 1Y | 0.076 | +0.008 | +11.91%
U.S. 2Y | 0.145 | +0.016 | +12.48%
U.S. 3Y | 0.324 | +0.035 | +11.97%
U.S. 5Y | 0.856 | +0.073 | +9.40%
U.S. 7Y | 1.359 | +0.097 | +7.69%
U.S. 10Y | 1.733 | +0.092 | +5.61%
U.S. 30Y | 2.496 | +0.058 | +2.37%

第2幅咩名

2.5 里

成班人驚我坐沉船
都未見識過我真正摸頂實力！

Nq 13000點好硬

無問題，遲下d人realize到就唔係依家呢個價

連郡好似得你摸到AMZN 3400頂?

夢想股最重倉

今日穿硬

ig please

SOXL三倍做雞了

摸頂巴簡親既股都好好，不過就唔洗跟咁快，一定有更好既位可以入

重好似有D老

先2% 琴日8%咪又係咁

都唔係 你望下INTC

往事如煙 我唔記得啦

左後 95_mizuki
左前唔記得左名
但樂天啦啦隊啲女好多都好正

咁就要follow喇

剩係玩期貨, 想問大家個倉對比琴日 講唔加息前係咪+緊?
指數宜家都未跌返 琴晚兩點前, put左既仲輸緊錢, 正股應該坐得好舒服?

又唔算夢想股，有security護城河

摸頂巴慈善家
俾晒貼士仲幫手壓價俾大家上船

寶寶號一早係連登大船

有無人都鐘意鄭家純

應該話一早沉撚左

我有follow但醒唔起名
太多女

係呢啲市 大家都是狗 咩派都係狗

想問下農業，食品股名

做緊少少research
想搵一隻農業股來入

青蒼派係主人喎

清蒼派同大艼贏到開巷

暫時搵到

adm bg tsn ctva de hrl fmc

食品股幫到你 農業唔識

long time no see

C朗笑傲江湖

菁蒼派 好快又變狗

清得倉未

都thx 先

日日都要清倉

真。撚黎撚去

我做左兩次沽沽都收手

NQ 88~

徒子又gel

禾就真係未驚過

Gel爆

死神再三來了

穿埋幻三食瀉藥啦

邊q個係咁沽債

個巿又派錢

道指無事喇
爆買

俾你發現左

大戶

Swansea 好唔好？

Belfast?

暴巴仲未揀好住邊？

唔錯
又算平
起多左新野
早六七年真心乜尻都無

好快穿

好似英國周圍都唔安全，冇咩人嘅地方應該好d?

係咪租樓唔好租地下？驚暴格

蘇格蘭外島未得囉

再入多啲

我要問下frd邊區好啲
爛區, 唔住地下都要出入
都係煩

之前聽朋友講話住醫院附近治安會比較好少少

大家午安

Belfast我覺得可以考慮，可能個邊信咩教決定你住邊，每條村好似都有實彈民兵做保安，聽講英軍都唔敢入村

Belfast 好地方嚟

英國點樣先可以持槍

平時跌50點都話西霖
而家跌160又話個市硬

睇完尋日livepool 條片好驚，鬼佬都要帶菜刀武士刀出街

Cardiff幾平，邊區唔得？

畢巴口味咁特別

唔係差館隔離？

英國人眼中
liverpool本身就垃圾地方黎
可能有少少誇
不過可免則色啦

一定嘈到on9

今次又跌乜

riverside 一定唔好住
另外roath好似學生區 特別嘈

41咁搞野嘅？俾成堆紅色包圍

桂絲
學校打得麻將既咩

加入民兵組織？

？？？

盤前大多數股 都唔理想

唔係話插支國旗係門口就決定你跟邊面？自己人點都要保？

呢度啲人就黎思覺失調

york幾靚

入紙defer了
屌你老母

我想清倉 轉廢老股算

第一日玩到唔想玩 係咁債息 係咁撚

真，個個都賊樣

搞咩

鬼船

唔係話鬼佬同華人相反，唔鐘意市中心？

籤巴真係變籤

畀我揀一定brighton

有無食自助餐

grange town都唔好
垃圾過riverside

趺市YOYOYO 我信左耶SO

住外圍d中產少少既住宅區無咩野既，但市中心真係唔太掂

依排都係加入瞓教算

等睇開盤千升

出MHR未
好耐冇屌石
上黎屌屌石先

連郡又損失咗一位成員
Rap

MAXR睇來依排都未止到血 想入貨好入定

Brighton 正，好多大隻仔

其實即使鬼佬唔鐘意住市中心
但市中心都唔會平
都要有啲錢先住得起

你之前唔係想買弓/鋼爪/刀/指虎防身咩

海岸線幾正
早幾早有fd畢業 去過玩

由今日開始計10日

仲有成個星期

只係租黎方便返工用

gay town

已經有一注，等38再一注

每日上黎報下到保平安

收到風
原來石仔個腦得16GB RAM

債息開始唔夠恐慌，可以入市

OLD NEWS
俾教主串完啦

Soxl仲彈得快過tqqq

之前可能得4GB RAM

見到富桂
有冇買roblox 啊？

識打字嘅暴巴
好唔正常

打完針性格改變好大件事

真係冇人再驚佢

大家都係親英

冇事既 暴絲都打左

佢琴日都痹左

喵喵
返工返到唔記得咗

AI有過敏反應要拎去整
今日人手代覆

點解咁勇猛會去打

退休地區咁 物價唔高

我都冇買
無晒錢錢

阿暴幾時可以入貨

Oh

對家太強，要炮先掂

又食好閪屌你

懷疑暴絲係ai

死神也痹了

好葡萄

遲下係唔係都要去打

學武吧

正，安全咁摺埋

英國是世界上槍枝管制法案最嚴厲的國家之一，因此英國發生的犯罪案件中，罪犯較少持槍，而警察也通常能通過談判來說服罪犯。在2016年，英國的授權佩槍警察（Authorised firearms officer）僅佔全部警力的4.4%，普通警察在日常執勤時，只會攜帶警棍、手銬，偶爾會攜帶電擊槍。而在倫敦，超過90%的警察在執勤時不佩槍。同樣在歐洲，法國的佩槍警察佔全部警力的70%，在德國和西班牙，每名警察都配有手槍。差人都無炮

屌香港食呢啲野都咁上下呢個價不過計hkd

OTIS原來喺27號開垃圾𨋢苦主會

*4月27

即係點

一直以為你係中學老師

tmv
free money

做緊雞食唔起movenpick食住特價貨先

走數所以畢唔到業

10年國債去到2前 呢種得閒玩2日債息

的問題睇怕都會持續

3成貨

未夠喎！

有咩好認叻,小心開市千升

住過3年newcastle 1年london 大半年manchester表示英國downtown就好安全

比我gel下先有得千升㗎嘛！幫緊你幫緊你呀！

真係慢慢鋸樹

想清倉了
今朝又多手入咗少少野

特價個陣 哈記雪糕 5鎊2個家庭裝

大SQ勁到比個位黎上車好wo

神奇膠做咩事

有upst同bac 今日跌都應該會正數

暴絲仲有冇貨喺手

掛呢支野係門口應該冇人敢攪？

好撚甜

0成本貨

屌佢老味 好撚彩你地講起 仲要有片
本身仲諗緊如果manchester樓價升得咁撚快 不如留意下買liverpool
而家唔撚想

香港其實早就應該跟英國咁,唔好俾D狗有槍香港依加重鬼有咁多省港奇兵咩

9唔俾入？

講左好耐
肝池 真 垃圾地方黎
倒貼俾你去住都要諗諗

你唔洗掛呢支野你掛死神出嚟就得

liverpool 有咁誇張咩

利撚
自己一個去倫敦+利物浦玩

利物浦球場 無坐巴士
由市中心行去晏菲路
都無野

長實真係開始搞緊私有化 好巴又講中

北愛棋 小心啵

掛呢枝

係市中心 食左兩晚 幾平的中式自助餐

十鎊多少少

掛HMS Belfast

好想過去參觀

屌你老味 科技股幾時先可以擺脫美債債息既陰影

咁淡，係咪有排跌

Link呢

睇哂 聽埋佢地既解釋 好撚痴線
個個係真係地球好危險咁既態度
連個武士刀拎出黎個時都好撚快, 就知佢真係起碼有試過出刀收刀
唔撚係純裝飾

幾正的，由內到外都可以睇
個砲塔下低好正我地呢d巨艦主義JJ睇到流哂口水
差在未好似教宗咁親吻佢甲板

掛呢支

D 油應該差唔多去到試水溫價

2:50諗起龍咁威

搵左好耐

入得

GooG 巴仲有提junk bond

厭戰反而拆咗

?揾咩
揾鎂？

點解個個諗去邊到住先

唔係應該諗去邊到揾到工先

it is next

你著猁衫當然冇野，著其他顏色應該

Junk bond 就不了

我一直係咁樣建議大家...

係
我遲左啦
但都應該大把機會上船

BNO 雖然每日低開高收 trend 向下
但係成交係每日都上

鬼佬式居合

人人都鍾意bno架啦

what if 10Y 3%
junk bond 唔洗崩盤？

出刀咁快1 on 1 真係有機打贏日本劍道高手

美國先多 Museum ship SS DD CL CA BB CV都有

BTFD, fight the fed

Junk bond 太大risk 我驚仆街

過珍珠港睇密蘇里算

呢到個個都財自左過去享受人生.....

除左我

IRA會唔會即晚同你打招呼

30Y, ~4.5 %

算好啦,係唔知好唔好食

債息又一日升5%dllm

納dee會跌幾多

輸到要打J

清倉唔玩

10Y, 30Y 其實都有一條幾十年嘅下降軌
到通道頂絕對唔難

跟大戶一齊沽國債

記得人腦有意識只可以處理5-40bit/second既野

即係開始入得ETF？

正常上落範圍 呃人開apps睇

我忍走勢仲未轉淡既

打穿曬trendline & reach 2011 level
末日級

不要扶他

男人

TMV daily, weekly chart
完全跟住support上

你試過係London 市內揸車就明人腦真係好屎
同一時間你左邊右邊都有單車 ／ 26
你前面又有架雙層巴士
個紅綠燈時間又短

btw 不推文thanks

見
到
FaceApp
停
一
停
諗
一
諗

stone only goes down

個掣自己㩒
利申本身持有能源股

咁tlt都係跟著通道落

成個城D人都係 taxi driver 咁

徒6000

見你成日講，$70果陣跟左

十年債準備好穿2%

但係又跌唔多，出面隻老貓開心到

做番本行得london有

靜啦

原來有3倍做空 早知買呢個 副日沽左tlt

財自咪唔使諗

Face App JM9??

你條友成日講埋啲模稜兩可既句子

連登新大船？

著紅色 但係死獌狗

好似犯法

我都發現呢隻野，有得諗

tmv ttt free money
仲可以short tlt

FOMO 上船

呢隻野諗得過

去到2 係合理

放1年都隨時去到3

好沙同甜到仆街

唔洗sqqq對沖

點解?

goog巴係唔係all in TMV

It’s a trap
Bull trap

參觀呢架幾好玩 有得爬黎爬去
我果陣去 架船計埋我得幾條友
差唔多全程都見唔到人 好似我包場咁

幾錢入

唔係唔跌
係未到時間
銀行我睇返hsbc pillar 3 report
alcm都預左yield 繼續升liquidity 點搞

唔沽番D債對沖下科技股唔通硬食咩

點解債息升唔影響道指

因為時候未到

stonks行得太慢, margin 要求高
IV太高 "MOVE"(vix of bond), 唔低玩option

所以簡3倍雞

納巴係咪清咗倉

印象中唔係支支旗都用得，有分民用同政府專用

yes

咁你都j得落

no la, my position 分到好散

應該走前搞埋槍權

完美對沖

仲有皇室

諗住幾時先入返
日日咁我都想清，襯未輸晒啲profit

各位點睇

支牛賣影子股票咁大件事冇人講

最近債息 升1，2日
跌1，2日

Hike up hike up hike up
債息乜撚關係
我要批批你大波
龍就冷飲加大
Call g奶閪先

媽個廢市變仆街 懸崖
咪撚搞我 profit係咁漏
Support 扑穿哭喪數鎂（米） 得港幣8蚊

陰陽碌牙碌 真係運滯
Sh係乜 G G 豬錢

正，好多艦都入唔到去機房 ／ 砲塔但ベル入到
我fd子好鐘意拉我去睇呢d博物館 ／ 城
可以講好耐由個砲塔點運作到甲板上面個掃雷器都有排講
一個博物館可以睇足一日

最起碼佢唔係放任個yield 繼續升
去借力做佢自己熊市將軍個角色
成日講d無用既野

maybe not flying on ship is ok
not sure

唔係自 nasdaq後 證券商一向都係咁咩
Clearing呢啲一向好似係by broker internal settlement先？

有咩問題
人地最常見係飲大左打下拳頭交，好少事，係英國如果見到d藍紅廢老，記得請佢地飲杯酒

搵黎講，你咪要求交易所現兜兜俾證明你囉

最印象深刻係個機房 燒煤果度
又窄又冇通風 心諗以前啲水兵點係度做野
唔焗死都熱死啦

其實.....唔係一直都係咁架咩

係咪所有0佣都係咁

tmv 睇升
咁對家係咩

今日升咁多 諗緊入少少對家

the most important chart

your face your fate

TMF

GME 信徒靜候short squeeze

男右2好過右1？
女右2同右1又差咁遠？

有無d yogurt好介紹?
呢個greek yogurt 好唔好食?

今朝盤後高J左

巴打都係睇Yield rate 轉燈先行動

this time is different (真

又咁錯推

thx 打算入少少

2%先入

笑撚死 居然聽得明
泰文蒙面超人

記得琴日有人講到債息play玩爛晒 又話債息同個市無關係

wtf

佢緊係好多錢輸

力架唯一轉身機會

死ser

鑽石能量底勁到...完全無力穿

nigeria係咪本身貨幣通漲到陰司紙程度不突止
仲要格硬除番細個數同印埋expiring date上去

唔一定會跌架

納巴幾時轉左身

債息有本事咪升到2

印錢大技

C朗

Bubble

加入左清蒼派之後個人健康左又快樂左

有冇入埋fomo派

賭個息率回落既話直頭孖爆call佢

仲有無荃蒼派弟子同龍軍

越黎越多派 係時候整個武林大會

加入左SH派 今日又比人兜巴掌

SH
in long run, u win

琴晚
小左上黎

荃倉

我諗我遲早變追貨派

我都少左
唔敢上咁多嚟

1113私有化
想感受下當年電盈苦主既感覺

Past 300years

丐幫

2013-14咪咪一齊升

Upst做乜鳩

緊係唔係喇

但去佢地當地d舊波衫舖或者會揾到你想要既野

有冇人解釋下點解長期債息會一直跌

SH定食左先,

果d我諗多數假貨…買條頸巾咪ok囉，但波衫就唔好喇

睇完個兩日行哂成條麥徑post
搞到自己都好想試

呢度風向仲係睇到好淡?

Fed interest rate decision

Go

你買左好似一個月都無

跌一日唔洗驚佢

但好癲果個人行開南極
一般香港人無乜可能有體力support到

雷 ： 買家決定價格

已全滅

12點後就會變龍

清蒼派轉投SH派後被教訓
唔應該做叛徒

練定辟邪劍法
終有一日殺青蒼派滿門報牛

私有化先算喇

每股60蚊以上 我賣

輸錢梗係唔講
納指破頂再出黎GEL

一定食左先

你每星期行一次十公里山徑
每一個月就加長五公里
加到可以一次過行三十公里，咁就可以肯定一次過行完麥徑

if u wanna know more about interest rate cycle

ray dailo book'

大債危機：橋水基金應對債務危機的原則

Principles for Navigating Big Debt Crises

其中一種解釋方法

如果真係會跌 當初就唔會升

係鉅仔手上 賺到錢 算你嬴

唔玩啦
月供VOO/QQQ算

可以跌的話 不會升

100km 其實有d難

想試

NQ如果穿MA30 可以入貨

應該過保啦

問下佢 知唔知我係股東黎

aapl係咁

我係你老闆呀

週年股東大會應該派換電券

人血饅頭

GOOG巴都有睇佢本書佢比我感覺好口水佬FEEL
利申：打算睇，但未睇

即刻盤前入一股屌梁佢

低開高收 呀婆都識玩

*屌柒佢

人人都學財巴個post

現價一股平過舊電

我係股東 你幫我做野好應份

想當年
試過一日行一至六港島徑
極限

跌穿定升穿

我試過一日行晒港島徑都就死

奶共
但係都值得睇

【大棋局】我們活在甚麼周期（Mr.Tregunter）

擋左3次 升穿既話真突破黎

inflation expectation

教主隻sft咁勁

1.749

上到2呀笨

穿

出面成日有D行路撚開PO由大西北< >東南或者大東北< >西南幾正

垃dee直落 今次唔穿MA120就無事

THO 肯跌未
九連陽 屌你

今晚又要靠個倉D老土野頂住

Cls

升唔穿呢

聽日都唔穿就爆買日

一定唔會翻出。有無全新就要睇下有無賣剩。

幾時先肯回少少

聽日四巫日唔好出方向
睇埋下星期一先知

呢啲市轉身慢少少都奶野
利申奶撚曬

升唔到就stage 4喇

仲以為升幾多

算係咁喇
出面冧到傻

一個月要del幾多次app先得

而家美債比人short到痴左線

下星期再穿
唔急

熊軍大將

完喇

屌你 你唔係熊軍大將咩？

同佢講如果你知我係邊個 你一定唔敢收我錢

通脹預期咁高，唔short債唔通走去short貴金屬？

屌你 你訓左幾耐呀

今晚10yy會唔會突破2

盤前已經負3%

金銀都係down trend 仲死得勁d
通脹預期下所有投資都死

沽呀

TIPS應該冇死

Powell : stop fucking selling！

有數據睇到？

嘩 cls

Marx: "What the Bourgeoisie therefore produces, above all, are its own grave diggers"

有操開毅行30鐘唔難既

全跌gg

20%倉覺得今晚都會好痛

當game錢

得番XLF無事 因為佢地會轉嫁所有通脹影響俾第三者

睇完日本單新聞，自己試左原來FaceApp轉性別真係好勁...

大債危機 睇咗一半 冇心機睇落去

暫時冇再見到死神圖

咸咗

大家係咪想見証多次大奇跡日

the most crowded trade in wallstreet

仲有季結月
好多60/40 fund rebalance

你咁樣即係叫佢出張俾你姐

聽日就2喇 傻鳩fed 仲年尾

唔玩喇

升翻了

GOOG蛇全力淡

石仔一gel頭就跌

係加息預期下姐

長實() +1.150 (+2.505%) 沽空 $2.59千萬; 比率 6.467% 公布向李嘉誠基金會收購四項英國及荷蘭資產，涉170億元，將以每股51元發行逾3.33億股股份支付。長實執行董事兼副董事總經理葉德銓在網上記者會解釋指，由於發新股料將出現股份稀釋，為減少稀釋公司會作回購，同樣以51元價格回購股份，如回購期內收購股數不足3.33億股，公司會根據股東周年大會獲得的股東批准再於市場回購，希望盡量購回3.3億股。

他指，是次交易資產，李嘉誠基金會保證今明兩年每年現金回報最少9.1億元，代表現金回報率為5.35%。公司會保證於今明兩年每年派發的股息總額，不低於去年的股息總額再加9.1億元，即料約不少於75億元。

聽日四巫日 gamma 3900-4000
唔似會彈上去益龍友

跌跌跌

我今日買升

頭三應該係tech stock short DXY short TLT

你一定嫌錢腥

又滅殺

why nations fail

《大債時代──第一本看懂全球債務危機的書》 (Whoops!: Why Everyone Owes Everyone and No One Can Pay)

呢兩本我都推介睇

陳日撈完等於冇撈過

唔知道聽日上1.8 fed子會唔會做野呢

唔係點$22 買soxl

玩過一次蟻行者, 行緊個陣十萬個想放棄

今晚都係大V

準備好

開市跌硬信我

上年佢地秒速減息個市跌得仲勁

大公咩事

?

定啲黎啦
轉頭我九點會出黎講野救市

油呀

個市龍到飛天，但連郡哭喪，牛b

但依家急速升得太唔合理同健康

今晚NQ應該冇3%

難講
人為市

值得睇
但應該冇乜公司頂到呢個方法

好奇一問，死神圖有冇分級數

Takt 琴日升咗二百幾percent以為散水
估唔到今日仲有得升

息都唔洗加
鮑sir幾開心
做到同樣效果

gif勁啲

有貨齊齊大賣特賣

G持

個人睇法：+X睇淡幾年後歐洲公用股，高位賣俾1113，收番有discount嘅股票。

22想轟落去

not my job
破3先同我講野
預期通脹係好事
請繼續

其實大家有冇睇過第七封印

入面都有人唔洗死既 唔好挑戰死神就得

其實之前應該入李家全家桶

"TMV holder"

歐洲野唔係1038睇的咩

我壯浩派百毒不侵

有貨齊齊沽既時間

點解要咁

星期一睇完死神圖90%倉減到20%倉
今晚終於可以同暴巴一齊gel頭唔使再比人串